伊度奧曾當面怒斥賓尼迪斯：我只願為摩連奴踢翼鋒

近日，國米名宿史尼達在接受採訪時表示，賓尼迪斯曾要求伊度奧繼續在國米打左翼鋒，卻遭到拒絕。
2009-10賽季，摩連奴率領史尼達、米列圖和伊度奧為國米拿到了歐冠盃冠軍，在球隊當時的4231陣型中，伊度奧的位置是左翼鋒。
後來摩帥遠走班拿貝，賓尼迪斯上任後要求伊度奧繼續在國米打左翼鋒，史尼達回憶：「伊度奧為摩連奴打了左翼鋒，賓尼迪斯也這麼要求時，他說不，我只會為摩連奴那樣做（打翼鋒）。」
2010年12月底，國米官方宣佈與賓尼迪斯解約，當時距離他接過藍黑軍團教鞭剛剛半年時間，球隊在意甲17輪8勝5平4負，落後祖記2分排名第5。後來里安納度接手國米，率隊獲得意甲亞軍、意大利盃冠軍。
（肆客足球）

公平咩

暴聯新魔翼來了

Daddy
幾時都話曼聯執到寶

里安納度做戲勁 教波都咁勁

做咩啫你

里安納度狄卡比奧都唔識

唔知伊度奧喺車仔嗰陣有冇同摩佬決裂呢.

唔掂所以最後做返管理算

拎左奧斯卡最佳男主角

條友九成新移民

好好笑呀小學

岩牙岩牙

小學 連巴西名宿都唔識

咩牙
同一個人黎

真係好好笑，好好讀書

鐵達尼都未睇過

真牙
9成新移民
禾地香港人係情人節一定睇過tvb 播

傻鳩 當年一路拍戲一路教波都唔識

Child登真係名不虛傳

決左啦 唔記得摩佬串佢報細數定老 之後佢入波既招牌老人動作咩

摩佬係有個商業event, roll機之前同人地吹緊水，點知人地錄低左，爆左出黎